網上爬就完約 想轉

住錦田 最近見到和記網左光纖
有D想轉 始終網上爬得30MB都係慢
有冇和記巴打報報價?

搵我老電嘅朋友幫你啦

whatsp: 5 1 4 8 8 2 7 8